Pokémon go奇遇

好少可專登開post
岩岩放lunch時間見到有耿鬼 battle打
食完飯行去打下 點知去到入唔到個範圍之餘
又開始落大雨
我又唔記得帶把傘出黎
咁岩遇到位師兄 束頭髮黑衫帶眼鏡 行黎打
又傘埋我搵個岩位打 試左陣都唔得
第一場佢同街人打 打唔過
我又咁岩入得返
到佢唔係擂台圈入面 所以要走開搵位

打完哂捉埋 依舊好大雨 諗住有排等雨停
估到師兄行返黎話傘埋我
明明唔同路都送我一程 仲交流左陣心得
臨尾到埗握左個手 知左佢知名叫E字頭

其實我唔知位師兄會唔會上呢度
但斷估唔會上香討所以黎搏一搏

非常感謝你出手送一程 唔係小弟實變落湯雞

THIS

Is

IS

Great

係咪free style緊?

樓主係咪好靚仔
幻想到個畫面好sweet

你老母free緊呀屌你老味

原來就係你條死毒撚

傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘傘

有冇抄佢牌第日再出黎打...機?

乜仲有人玩Pokemon go

咩料
有名你叫肥宅毒汁全齊邊會靚仔

就係無 香港地好人少左好多

咩係free style

Who are you?

仲有咩好交流😂